[絲打入] 最需要愛情 最想拍拖的時間

想問下各位絲打 會唔會話係經前定經後咩時期最想拍拖

冇

經前定經後都唔會想同毒撚拍拖

前

真係會？

唔想同你拍拖嘅話等到停經都未輪到你

想復合 但係唔想有任何錯漏 所以想盡量問曬所有變數